要阻止送蚑列車，就要斷蚑港接駁嘅所有路軌

Sorry句話有錯
係港蚑接駁
港大於蚑